【有救】腸胃敏感，有IBS既入黎

利申：IBS 腸易激綜合 -D 腹瀉型 患者
年份：超過十年
情況：每況越下 每日去幾次

好幾年無睇腸胃醫生
因爲當年實在無咩對症下藥既方法
一般都係開Probiotics 益生菌
無咩用
要升級就係殺菌
但係據講用藥要十萬大元
仲話會復發
所以不建議

今日先知
多年前原來意大利出左隻抗生素Rifaximin
可以有效打擊大腸惡菌
成效率大概七成
即時見效
只係未被香港審批普及
價錢大概四至五千港元

呢隻藥因爲身體吸收性低
所以幾乎毫無副作用
唔會錯殺身體大腸以外既細菌
療程完成後既翻發期
據醫生話係‘幾年’
網絡就話十個禮拜
因人而異

良好意願希望各位藥到病除
翻發期無限長

以上

想了解更多

上網揾 Rifaximin
我用既牌子叫 Xifaxan

Wiki原文：
Rifaximin, sold under the trade name Xifaxan among others, is an antibiotic used to treat traveler's diarrhea, irritable bowel syndrome, and hepatic encephalopathy. It has poor absorption when taken by mouth.

It is based on rifamycin. Rifaximin was approved for medical use in the United States in 2004. In the United States it costs US$62.13 per day for 1100 mg of rifaximin ($1,864.00 per month) as of January 2017. In Russia as of 2016 a similar dose costs 231.25 RUB (approximately US$4), Colombia as 2019, 1100mg (2 tabs - 550mg) costs 6286 COP (approximately US $2).

換言之
唔同國家唔同價
相差頗大
只係香港特別貴
不妨去藥房問問
我都想知抗生素藥
會唔會有藥房照賣不拘

但係好似淨係對traveler’s diarrhea有用

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

錯
介紹清楚寫明對IBS有效
本人親身驗證
服藥後即日至今數日
沒有任何腹痛 腹脹 跡象
當然自己亦如常注意飲食

唔確定既話自己上youtube揾有醫生介紹

唔明白點解會負評？

附近有個三十幾頁既同樣問題
無人有正確解答都有正評

好早已經講過係心理病，當然你相信食藥會好都係一件好事，前題係要有足夠信心同想好

心理無錯有影響
平日保持情緒穩定
但談何容易
IBS對於抑鬱焦慮等情況
無絕對先後次序
難以判斷邊方面影響較大
更難以對應各種情緒症狀類別

我相信此藥有效
因爲數據 醫生認可 自己親身驗證
此藥就係殺腸菌 簡單道理
你可以唔相信
我純粹分享有用既藥